[L.O.V.E] NU'EST 討論區(1) 2017年10月10號正式回歸

#1
召集所有鐘意NU'EST的面孔

NU'EST（韓語：뉴이스트），韓國Pledis娛樂於2012年推出的首組男子團體，成員有Aron、JR、白虎、旼炫及Ren。NU'EST全稱為「NU, Establish, Style, Tempo」，意為「Establishing a new style of music（建立音樂的新風格）」[1]。
歌迷官方名稱為「L.O.Λ.E」，取自韓文團名「뉴이스트」的子音字母「ㄴㅇㅅㅌ」，唸法同英文單字「LOVE」。應援色為螢光淡粉紅色。

出道曲《FACE》為韓國男子團體出道曲於YouTube頻道最高觀看次數記錄保持者，但2014至15年間過長的海外活動，導致韓國本土的歌迷嚴重流失。

在聲勢極度低迷的2017年初，除了因腳傷休養的Aron外，四名成員（JR、白虎、旼炫、Ren）參加《PRODUCE 101 第二季》，憑藉節目中的表現使NU'EST重新獲得大眾矚目。在節目總決賽中，旼炫入選為出道組Wanna One成員。而另外四名成員組成小分隊「NU'EST W」於下半年回歸歌壇，NU'EST-W的「W」代表着「等待（Waiting you）」，成員將等待旼炫完成Wanna One的活動後歸隊，重新以完整體的形式展開活動，同時也意味着成員等待和歌迷重逢的一刻。

請大家亦支持本貼的友好POST:
Wanna One & S2討論區

#2
成員資料

Aron (아론)
本名: 郭英敏 Kwak Young Min Aaron
出生地: 美國加利福尼亞州洛杉磯
出生日期: 1993年5月21日（24歲）
血型: A
隊內擔當: 副唱、副Rapper、大哥

JR (제이알)
本名: 金鐘炫 Kim Jong Hyeon
出生地: 南韓江原道江陵市
出生日期: 1995年6月8日（22歲）
血型: O
隊內擔當: 隊長、主Rapper、主領舞

白虎 (백호)
本名: 姜東昊 Kang Dong Ho
出生地: 南韓濟州特別自治道
出生日期: 1995年7月21日（22歲）
血型: AB
隊內擔當: 第一主唱

旼炫 (민현)
本名:黃旼炫 Hwang Min Hyun
出生地: 南韓釜山廣域市
出生日期: 1995年8月9日（22歲）
血型: O
隊內擔當: 領唱、形象

Ren (렌)
本名: 崔珉起 Choi Min Gi
出生地: 南韓釜山廣域市
出生日期: 1995年11月3日（21歲）
血型: O
隊內擔當: 副唱、門面

#3
NU'EST - W
NU'EST - Waiting for Minhyun

《W,HERE》 是成員出演《Produce 101》之後推出的第一張實體專輯。此前發表的數位單曲《If You》成績斐然，使大眾非常期待這次回歸。Pledis娛樂表示新專輯將展現成員更加成熟的一面，新曲將更加突顯NU'EST W獨有的音樂特色。

《W,HERE》是韓國男子音樂組合NU'EST由於成員黃旼炫加入限時企劃團體Wanna One後，組成的分隊NU'EST W所發行的首張迷你專輯。專輯於2017年10月10日發行，主打歌曲為〈WHERE YOU AT〉。

早於2017年8月25日，所屬經紀公司Pledis娛樂相關人士便透露NU'EST W以十月回歸韓國樂壇為目標準備新專輯，並將會展開回歸宣傳活動。2017年9月15日，Pledis娛樂宣佈NU'EST W確定將於10月10日攜新專輯正式回歸。

Pledis娛樂通過NU'EST官方SNS在9月21日至24日韓國時間零時及中午十二時依次公開JR、ARON、白虎、REN四名成員PORTRAIT版本及STILL LIFE版本的個人預告照，預告照中「HERE」以字母排列依序出現。9月25日，公開了二張團體概念照，其中PORTRAIT版本預告提到了「Still missing, but － W'HERE」，STILL LIFE版本預告則提到了「Still Missing. But We're HERE」，而「BUT, STILL MISSING」是在NU'EST迷你5輯《CANVAS》主打歌《Love Paint》預告影片中出現過的語句。在STILL LIFE版本的團體概念照附着「#20171010_6PM」的文字，預示音源將在10月10日下午六時公開。同日也確定NU'EST W將通過10月11日的《Mnet Present》節目首次公開新曲舞台。

9月26日，公開了新專輯《W,HERE》的曲目表，收錄了包括主打歌《WHERE YOU AT》在內的6首歌曲，歌曲《하루만》和主打歌《WHERE YOU AT》由四位成員共同演唱，其餘的四首歌曲是成員各自的solo曲。《WHERE YOU AT》的作曲家ROYAL DIVE是NU'EST《CANVAS》主打歌《Love Paint》及收錄曲《Look》的作曲家。NU'EST W全員都參與了此次新專輯的製作。白虎參與了多首歌曲的詞曲創作，JR、REN和Aron參與了歌曲作詞。最後一首歌《지금까지 행복했어요》是白虎的solo曲，是Seventeen成員Woozi只為白虎而送上的禮物

在9月28日發佈回歸行程表，自10月6日起陸續公開主打歌《WHERE YOU AT》歌詞預告、專輯音源試聽，並於8日、9日分別公開JR及REN、ARON及白虎的《WHERE YOU AT》個人預告。以照片的形式公開主打歌《WHERE YOU AT》歌詞預告，照片以四種不同氛圍的房間為背景，透露「即使沒有明天，我也沒關係 」、「為了找到你而全力奔跑，仍在我的房間裏 」、「不想忘記你的聲音 」、「跟着你唸出 你最後呼喊着我的名字 」四句歌詞。

NU’EST W - ‘W, HERE’ ALBUM PRE-LISTENING

NU’EST W - ‘WHERE YOU AT’ M/V TEASER of JR

NU’EST W - ‘WHERE YOU AT’ M/V TEASER of REN

[Thank you for L.O.ㅅ.E] NU'EST(뉴이스트) - 여보세요(HELLO) 2017ver

#4
PRODUCE 101 Season 2

2017年：JR、白虎、旼炫、Ren參加《PRODUCE 101 第二季》

2月24日，Pledis娛樂無預警在NU'EST官方Cafe宣佈暫停活動，除了Aron因受傷而休養中，其餘四名成員（JR、白虎、旼炫、Ren）將以本名參加《PRODUCE 101 第二季》。

節目初期，四人因為受到外界過大批評及壓力，表現並不突出，但節目持續進行後，重新把握機會回到舞台上的四人出色表現讓觀眾眼前一亮，使NU'EST所有發行過的專輯在韓國HANTEO榜、Aladdin和Yes24等多個銷量排行榜持續逆行，在緊急加印後所有過往專輯及單曲仍然銷售一空，《CANVAS》專輯於五月及六月間的銷售量甚至超越了去年發行時的總銷售量。

於最後一集，旼炫以第九名成績進入期間限定團體Wanna One，其他三人遭淘汰。在節目中深受練習生與導師信任、且已被暱稱為「國民隊長」的JR僅得到十四名，而白虎和Ren分別取得十三名和二十名，跌破眾人眼鏡同時，NU'EST不僅成為熱搜關鍵字，舊歌開始逆襲各大音源排行榜，尤其〈Hello〉最高更攻佔Genie第一名的寶座。節目結束當天，NU'EST官方粉絲俱樂部會員數量由二萬五千名暴增至五萬名。個人的Instagram粉絲數量也急速上升，JR的第一篇感謝粉絲發文於兩日內湧入25萬讚數與近7萬則留言。

Pledis Entertainment 練習生:

姜東昊(編號: 96)
排名走勢:19>14>20>20>8>11>>12>13

在第四集的分組對抗比賽中，以防彈少年團《Boy In Luv》第二組成員身份進行比賽，因對上全是高人氣團員的隊伍，姜東昊在節目上表示，就算輸了也希望留下引起議論的舞台，演出後得到導師的稱讚。網友給予其組別高評價，點閱數甚至超越另一組，而充滿男人味的表演使網友稱他為性感山賊。在第六集的定位比賽中，因表演《playing with fire》被網友稱為放火性感。姜東昊經常幫助同組實力稍弱的組員，在主題評價中更成為周鶴年的專門教練，充滿耐性教導他人展示出溫柔的一面。在《Open Up》消音版中，穩定的歌唱實力得到稱讚。

以性感的表演廣受喜愛的姜東昊最終排名為第十三名，無緣成為Wanna One限定團體成員。

金鐘炫(編號: 97)
排名走勢:15>11>13>>8>1>1>7>14

在第四集的分組對抗比賽中，金鐘炫充滿耐性地教導實力不足的組員，帶領全組努力前進。當導師責問態度散漫的組員為何跟不上進度，金鐘炫歸咎於自己身上，溫柔堅定的相信着隊友，被網民封為國民隊長、聖光和佛光。

善良和富責任感的行為使他的排名不斷上升，在第六集的觀眾投票中更拿下第一名。此外，在第七集的定位評價中，金鐘炫以親自創作的真摰歌詞得到rap定位中的第一位，獲得十一萬票獎勵，實力得到了認可。在第八集的第二輪順位發表中，金鐘炫獲得二百七十多萬票，再次成為第一名，並領先了第二名約六十萬票。

第三輪順位發表時仍於上位圈第七名，並且深受所有練習生與導師相信他應該就是未來的出道團體隊長，包含各家媒體都看好他進入最終11人，卻於節目終演排名僅獲得第十四名，無法成為Wanna One限定團體成員。在各方眾人跌破眼鏡的同時，NU'EST與金鐘炫成為熱搜關鍵字，引起大篇幅討論，同時數首舊歌開始逆襲各大音源排行榜，尤其是〈Hello〉最高更攻佔第1名的寶座。節目結束個人Instagram粉絲數量暴增約30萬人，JR的第一篇感謝粉絲發文於兩日內湧入25萬讚數與近7萬則留言。

崔珉起(編號: 98)
排名走勢:14>15>19>19>18>20>15>20

崔珉起在舞台上出色表現讓人眼前一亮。[17]在第四集的分組對抗比賽中，崔珉起更是組內得票最高。[18]在節目中崔珉起以搞怪的動作獲得不同的外號，如「肩膀流氓」和「兔子隊長」。[19]崔珉起最終排名為第二十名，無緣成為Wanna One限定團體成員。

黃旼炫 (編號: 99)
排名走勢: 11>9>16>11>4>6>12>11>9
最終成為Wanna One 成員

節目開播前，練習生們在3月31日參加了一個球賽開場表演。網民們發現飯拍中旼炫的動作和其他人都不同步，讓大家以為他跳舞脫拍，開始質疑他參加節目的資格。等到節目播出以後，網民們才發現事實上他才是唯一沒有脫拍的練習生。

在第三集的分組對抗比賽中，以睿智的眼光組成Sorry Sorry二組的成員。表演公開後，整組高水準的表現吸引大眾的注意。除了因當時散漫形象的權玄彬，其他成員的排名均上升，五名組員在第六集名列前七。後續節目中對於所有節目成員精準的分析與觀察，如同諸葛亮一樣的了不起眼光被網民稱為諸葛旼炫和黃製作人。

最後，旼炫成為由韓國國民投票選出的最終十一人之一，以第九名成為期間限定團體Wanna One成員，由於合約限制，至2018年12月31日前暫時無法參與原公司與NU'EST活動。

詳情請參閱Wanna One & S2討論區

打住咁多
歡迎大家持續更新

終於有啦

留名

期待香港fm

搞左我三個鐘
btw大家幫推

你個名
雞仔幾時去NUEST DORM到玩呀

留名留名

留名 聽日有新歌聽啦

等左好耐 終於有nu嘅po:

留名

同一天空下

留名 等咗nuest po好耐

好靚[

最尾個張

真係唔貪心 俾佢地拎到個一位就得架啦

係囉

真係想俾佢地一位

我計劃無償幫人買音源melon...有無人有興趣
主要想多啲人刷音源

點做

你比個melon account我 我幫你手買melon個音源plan
其實只係我免費幫手買音源 因為有啲人唔識買 當然你要自己比返個音源錢

媽呀有post啦終於 恨咗好耐 留個大靚名

無錯 唔想佢地等落去啦，今次一定要拎一位

留名 我見大陸都有出刷音源教學
諗住遲啲睇下點做

Melon有幾個plan的 我自己就覺得 1個月streaming/1個月streaming+30首歌 其中一個就夠用
我있다면個時買過一次30首歌個plan 無記錯$13x左右

我

留名
Face真係經典

輕輕一推

認同，未追佢地嗰時已經成日loop

你個名

唉竟然冇人用白虎名，我呢個Ac 新開都搶到

終於有nuest post

諗起 會員尹龍彬

留名
好期待聽日

一陣有我嘅teaser

留名等teaser

留名
終於要cb啦

lm

佢個teaser最正

留名 終於有post

我係個紋身

原來有post

真唔知定假唔知呀
詳情睇here

我都係琴日先開nuest post

留名
好想睇佢地攞一位喊個個樣啊

如果5個都係到就好了

[member]

整左成晚終於買好melon 等聽日！

依家真係求下個天可以幫佢地一次

返工睇唔到 唯有點住心心先

由hello飯到依家開頭講nuest無人識去到睇到佢地有咁多人留意覺得苦盡甘來

一係你上淘寶買啦

屌！！！！空降2位！！！！！！

好聽

一定要俾個一位佢地!!

好好聽 白虎啲高音

一開頭JR把聲好正
想問白虎係咪由頭到尾都得一句where u at
好想聽佢瘋狂唱live

JR最尾唱歌個句仲正 淨係個句loop咗幾十次

今晚爆肝都要上到一位呀！

where ubat

有無人知where u at係邊取景

頭先vlive有講
係韓國一個叫潭陽既採石場

With既詞真係好感動
金jr真係

BAEKHO SOLO啲歌詞都好感動

YouTube views係咪壞左
咁少人睇既

我係睇完pd101先飯nuest

佢地youtube好弱 無咩人刷

我都以為自己眼花

大家加油

係咪因爲CJEN Music Official 都有出佢地嗰Mv所以先咁少

影響應該唔大，兩邊點擊加埋都唔算高，youtube要靠海外fans嘛

cjen music d views仲少
BTW cjen同pledis有咩關係

係 刷極都唔郁

[/quote

其實youtube 同銷量佔得多唔多分架？

啲dancer

Mnet個個又係唔變 一直第二

好多人都係 其實只要佢地走鑽石路 作為love已經好心足 佢地值得更紅

大家要加油刷個一位俾佢地呀

終於

[member]係呀頂

可以打爆mnet嗎？

Mnet到今時今日都仲阻住哂

話間房有水 眼特寫 好多都係抄

+1 好驚買唔到

推

推～～轉左新歌單 ,再刷

其實簽售 預售 首週點計架？我驚佢地無二十萬咁多

全部都計銷量
預售計落首周 點解啲人咁推首周係因為各大音樂節目計銷量都係計首周先 同埋首周係打歌期間最易拎一位嘅時期
簽售都計銷量 只不過唔係首周...不過今次P社好快就開左第一場簽售 所以都應該會計落首周？
簽售嘅用意都係用尼谷銷量
只係我個人多年見解 有錯請各絲打指點

今日推得咁慢既

男團都係靠fans夜晚刷

[/member]我今日好夜先返屋企 搞到無間斷用數據刷
返到屋企即刻轉用電腦刷 決定返工訓教都繼續用電腦刷算 [/member]

同問 愈睇愈火 但係睇twitter 韓網都冇人咁講 係得微博班人係咁鬧

應該要出埋jbaek 同aren 啦 超想要jbaek

我都驚影響其他路人既好感，特別銷售好靠海外fans 如果多d路人聽佢地既歌 朝早音源都唔會跌咁多

愈講愈掛住佢兩個

妖班army好煩 乜都關佢地事 戇尻尻

頂 一開微博全部都係佢地洗版

癡線架 搞我jr首歌

spotify出咗歌喇
快啲聽

破十萬好感動呀 原本諗住大概都係十萬到炸

點解其他團可以有十萬銷量 nuest唔可以有咁既銷量

佢地真係好錫love 佢地值得fans對佢地好架 但佢地好似好無安全感 覺得好唔真實

破15萬！

日本mama合體唔知真唔真

想睇全團腹肌應該仲難

今日音源跌左好多呀 刷音源呀
一位呀

[member] 屌真係去埋葬禮嘅話條女真係唔知個醜字點寫 點解傻虎佢地條路咁難行

睇片

笑到不能自拔

好得意呀佢地

明明晏晝睇youtube 過左300萬 依家會少左

[/quote]

Where you at隻舞好好睇 dancers著到同佢地一樣黑海咁 好有where you at尋找個感覺

今日하루만唱live

啲鏡頭shake到呀媽都唔認得

幫手推post 好想快啲見你地，成班love一齊應援一齊大嗌영원하자

同埋comeback唔係有interview架咩 定係我miss左

今日投左票未啊各位

好鍾意睇私服綵排

Bugi可愛到

首周破20萬啦

金鐘炫都知道咗

行花路啦你地 下個就係一位架啦

【《星你》導演加盟《四子》 與朴海鎮再次合作】《#四子#》製作方17日表示，指導過#來自星星的你# 的張太侑PD確定將擔任《四子》導演。據悉，張PD此次是受到《四子》主演、此前出演過《星你》的#樸海鎮# 的邀請而決定加盟該劇，兩人的再次合作引發觀眾期待。 《四子》由@樸海鎮 、#林珍娜# 擔任主演。

ren仔套劇終於有消息

好緊張屌

爆喊

終於得左 呀龍係咪喊左

一位粗卡

突登入黎留言恭喜
終於捱出頭
路人都表示好感動

追左咁耐 見到佢地攞一位

一位

aron好大力拍落jr到

Pledis管理正辣殺
好彩pledis啲藝人爭氣
G持 到時MAMA會幫手投票

對家飯係邊個

音樂銀行一位候補

直播緊

第二個1位

[/quote]
[/quote][/quote]

點解隊長可以咁可愛
P.S：101家族大發～

靜

崔珉起生日快樂

生日快樂
태어나줘서 고마워 우리렌

靚靚Ren生日快樂

生日快樂呀ren仔
17號見

Love record ep4